GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

Daenerys Targaryen (Emilia Clarke)

Jon Snow (Kit Harington)

Sansa Stark (Sophie Turner)

Arya Stark (Maisie Williams)

Bran Stark (Isaac Hempstead Wright)

Cersei Lannister (Lena Headey)

Jaime Lannister (Nikolaj Coster-Waldau)

Tyrion Lannister (Peter Dinklage)

Theon Greyjoy (Alfie Allen)

Euron Greyjoy (Pilou Asbæk)

Jorah Mormont (Iain Glen)

Samwell Tarly (John Bradley)

Davos Seaworth (Liam Cunningham)

Brienne of Tarth (Gwendoline Christie)

Sandor ‘The Hound’ Clegane (Rory McCann)

Varys (Conleth Hill)

Missandei (Nathalie Emmanuel)

Grey Worm (Jacob Anderson)

Melisandre (Carice van Houten)

The Night King (Vladimír Furdík)

變咗喜劇

大殿下

等睇The Night King殺哂所有角色
同班white walker一齊bbq大結局

總覺得會爛尾

Sansa 收皮啦

慈父角色

Bronn fooking castles

其實已經爛左

第七季

依套嘢真係好癲。一開始出勁多人物，唔知邊個打邊個
到依家所有角色嘅故事都非常印象深刻。

死淨咁少人

最後勝利者

GRR Martin原型

Lm

JIMMY型到

好多個坐上龍椅都唔似皇帝

肥Sam反而有少少似

tyrion都ok

每年都會回顧龍媽第一季果兩粒pink lin

the mountain點解冇poster

係時候由S1開始睇過 已經唔記得左D劇情

d細路個個越大越樣衰

Bran

套甲坐唔到

有冇人競猜最後邊個會坐左iron throne

好柒

初初覺得佢好煩膠，好尾覺得佢好撚正

頭盔成個龜頭咁樣

ell, we’re pretty much at peak hype now.

Entertainment Weekly’s James Hibberd, long on the front lines of Game of Thrones reporting, has written an on-scene account of what it was like for the Game of Thrones cast and crew to film the Battle of Winterfell, the action centerpiece of season 8. “What we have asked the production team and crew to do this year truly has never been done in television or in a movie,” said producer Bryan Cogman, jumping right in. “This final face-off between the Army of the Dead and the army of the living is completely unprecedented and relentless and a mixture of genres even within the battle. There are sequences built within sequences built within sequences. [Showrunners] David [Benioff] and Dan [Weiss wrote] an amazing puzzle and [director] Miguel [Sapochnik] came in and took it apart and put it together again. It’s been exhausting but I think it will blow everybody away.”

Let’s start with the basics. We don’t know the details, but we’ve been watching the production work long enough to know that there is going to be a spectacular battle sequence set at Winterfell sometime in season 8, probably Episode 3. The living have gathered at the Stark home base. There are tensions. But the army of the dead is on its way, so the living will have to put aside their differences, cause the dead mean business and so does the show. The Battle of Winterfell will be the longest battle sequence ever, on TV or film. Sapochnik, who previously directed landmark episodes like “Hardhome,” “Battle of the Bastards” and “The Winds of Winter,” looked around for a longer battle sequence and couldn’t find one; the closest is the nearly 40-minute Helm’s Deep sequence from The Lord of the Rings: The Two Towers.

Reek

想個矮仔做KING

唯一冇正皮
我俾

the hound好得意

Jaime型到

似足GRR Martin 本人Iron Throne 冷門之選

Sir Friendzone

You cunt!

龍母

點解睇完覺得有少少尷尬，有d相影到cosplay咁

Jaime明明初頭係個仆街仔黎，而家已經變咗我最鍾意嘅角色

Cleganebowl confirmed

點解無左呀jaime lannister同tyrion個friend嘅
救tyrion出黎個條友
條龍噴火個陣衝出黎救左jaime個條友

Arya

bronn 可能返左屋企做城主
反而唔明點解龍母秘書同灰蟲子佔咁多比例, 成日d訪問又會見到佢地

反而想知班遊牧民族過左海之後點
成班文化都唔同係咪轉做耕田

達里奧有冇機會再出場呢？

智識改變命運
支持肥sam做王

冇Bronn
好想睇佢拍住Jamie打the night king

arya越睇越順眼

咁撚樣衰就咪影大頭相啦

擺明P過喇

之前已經中過伏

其實幾cute 呀

係個下巴唔夠出

d 鬼佬好似好鍾意呢d樣

arya唔搞濃妝都ok
不過成日覺得佢似馮寶寶咁

sansa都係season 3果陣最正,
之後個pat越黎越大

終於最後一季 由第一季睇到依家 嗰種失落...
唯有再loop多次

睇左咁多季, 最有印象都仲係水行俠屌龍老母

龍母仲未煩膠時
嗰陣都好鬼正
又後生

你唔好屈d鬼佬啦

Friendzone主席